[
    {
        "randomId": 687
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Inyoni",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mugongo mugari mpekera abana",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Urutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    }
]